黑警正在散播恐懼

經過二號橋之戰，香港人及中大生成功守住中大，士氣大增。黑警見強攻無果，今日就轉打心理戰。

接近中午時份，黑警開始在各大網上平台放風，聲稱「已將中大包圍」，「死守既會變成烈士」等等，用恐嚇口吻試圖削弱矢志堅守校園之一眾學生既鬥志，以及恐嚇幫助中大生香港人，意圖利用佢地既軟弱將大學生勸退。

更可笑者，有疑似為黑警效力既網民聲稱「比警甴入到間無人無物資嘅學校係無損失」，意思即係同學生講「你地帶埋啲物資走啦，畀我地入中大啦」。如此下流之術，只有愚昧既人先會中計。

推

無ddos 大家明啦

同意 中大人最清楚自己狀況

毅進仔智商係咁上下

推
講得好岩

True

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

中大仔9成9唔走 其他人走就害死佢地

烈士？
你地應該會食到開心浩完餐先。

總結黑警既論調暫時有以下幾樣：
「中大已被包圍」
「會出真鎗實彈呀，64屠城呀」
「死守既會變成烈士」
「唔想死既就走，或者諗定點樣走」
「其實連同物資撤出都無咩大損失啫」

中大入面有好多prototype 未用

True
已fact checked

time to do some studies!

中大要守
二黎要KEEP住開花 我指出邊

閪驚大把安全屋，唔洗驚

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

中大都棄守，咁香港都無必要再守

defend!

自古堅壘皆從內攻破

暴政最強既武器係恐懼

要知道香港人依家佔緊上風

DDOS根本無撚用

仆街啦

話退都無退啦
一句說話都唔可以信

再次證明同黑警 deal 等於捉蟲入屎忽，唔好再咁傻喇

push

中大唔再係一個地方
而係一股凝聚力

習曱甴

六四令我地明白共匪係信唔過，你一跪就萬劫不復

更新：

總結黑警既論調暫時有以下幾樣：
「中大已被包圍」
「會出真鎗實彈呀，64屠城呀」
「死守既會變成烈士」
「唔想死既就走，或者諗定點樣走」
「其實連同物資撤出都無咩大損失啫」
「藍絲開始鼓動同支持開槍鎮壓，可退則退，留得青山在」

警告：黑警可能已派臥底混入學生之中，伺機叫人撤退

同意 覺得今日d group流傳既消息太誇 吹大咗

Push

The only fear is fear itself.

機場散水黨：冇路走啊 64啊屌
結果：一隻狗都冇

中大人係唔會怕
烈士都好過退縮

學生要離開學校？
又唔見你班警曱離開香港 反正無人歡迎你班垃圾

挑，唔係吖嘛，講啲咁嘅費話，咁似啲藍絲亂噏嘅？

不過小心謹慎啲都好，無謂白白送頭，特別係入黑之後要守得緊啲，但係又唔好令自己太緊張，消耗自己嘅精神。

今日無DDOS

唔明點解要學生走！
如果連登仔睇完post就叫班學生走

你地根本一開始就唔明佢地守既原因！

721 85 811 831 101 1111

佢地唔離開我地一直係度
乜野經都唔會同你做
炸左吐露港都冇所謂

暴大已經決定反抗到底

當人on9
打完咁轟烈嘅一仗仲會俾你fake到

因為佢地恐嚇話會出實彈強攻

咁當然如果係真既話，我都會勸大家走
但依家明顯只係一個恐嚇，咩都未發生就叫人主動棄守

想製造四面楚歌既感覺

但我地一車車物資入緊去
依家唔係古代呢招冇用架係你就攻入去囉

Ddos都冇就知咩料

我覺得佢琴日根本想屠左中大
比班仆街差佬攻入去
佢一定會瞄住射啲學生
跟住有人死咗
就話電光火石間
一定係咁

拎人諗起機場戰

心水ching

101

你呢啲咪就係恐嚇囉
聽完你咁講係咪應該立即撤離？弱智既都唔會畀你呃到

但你地真係敢用真鎗屠殺學生既話，咁咪唯有走囉，但你地等畀全世界制裁

狗隊
你做咩撚野都無用嫁啦

中共：以恐懼治國！
黑警：即將進行屠殺，死守既全部變烈士！

[緊急]大學本身就係一個物資倉

更新：

總結黑警既論調暫時有以下幾樣：
「中大已被包圍」
「會出真鎗實彈呀，64屠城呀」
「死守既會變成烈士」
「唔想死既就走，或者諗定點樣走」
「其實連同物資撤出都無咩大損失啫」
「藍絲開始鼓動同支持開槍鎮壓，可退則退，留得青山在」
「做野唔諗後果，死左冇人可憐」

pish

啱呀

推呀

尊重中大人決定 佢地守 我地幫
佢地撤 我地支持
黑警想拋鳩香港人浪頭？ Fuck off

尊重中大學生決定
校園係佢地 要留要走係佢地決定

中大學生

幫手推

白痴毅進仔

Mon post屌你老母，死都唔撚會送棄中大啊！

True 賤種警甴

似
咁高調撤支那蝗
又放風international students都走緊

我方要大力宣傳火燒狗屋 !!!!!

中大人要信自己

人地都未出聲就屈鳩人推學生去死

好大風,要小心

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

毅進仔

好簡單，攻大學就燒狗宿

唔好忘記主要目標係中共𨳍中共閪

有用 推